# Клиент Я.Погода #

Требования:
Контроллер должен быть спроектирован таким образом, чтобы мог обрабатывать до 100 000 запросов в секунду.  

Особенности реализации:  
Нет никаких ограничений на кол-во запросов. Некорректные ответы API в случаях исключений (неправильный пармаметр и тд).  

### Запуск в Docker ###

Из корня solution-a выполнить команду:  

docker build -f YaWeatherClient.Api\Dockerfile --force-rm -t yaweatherapi:dev .  

Далее, перейдя в дочернюю директорию YaWeatherClient.Api выполнить:  

docker-compose up  

Теперь приложение запущено. Доступна Swagger-документация по адресу:

http://localhost:5000/swagger

### Авторизация в PgAdmin ###

admin@admin.com  
root  

Подключение к серверу БД можно взять из appsettings.LocalDocker.json

### Как выполнять нагрузочное тестирование? ###

Лучше, предварительно выполнив 1 запрос в бразуре для того, чтобы данные ответа Я.Погода были закешированы.

Тест для 100 000 запросов в секунду:

docker exec -it wrk-tool wrk -t100 -c1000 -d1s http://YaWeather.Api/api/weather?city=krasnodar  